買樓求教

第一次買樓，睇中個單位，銀行估價766萬，原開價738萬，業主肯減到700萬。查冊發現層樓按左俾財仔，借左900萬。

想問下買呢層樓有咩風險
如果去馬，有咩要注意？

落訂小心業主走佬

想死就gogogo

唔買得

銀行估700財仔借到900

768 ! 當之前再高都借唔足啦

梗係唔入啦On99

如果樓主收左訂走佬，樓主要咩曬900萬條數？

同埋點解樓主會去查冊？唔係AA幫你搞埋？

如果係AA搞，佢無同你分析風險咩

負資產仲買？除非佢有$$補，預佢走佬吧

週圍都係樓點解一定要買呢間，根本唔洗諗

搏唔過

100% 唔好
上唔到會你一鋪清袋

多謝咁多位意見

AA搞，淨係話無問題，最多業主撻訂，無講過我有可能借唔到按揭，好彩無去馬